林祖舜我知你mon緊，我地理性分析下成件事

因為你條撚樣賤囉，躝撚返去你個大台啦，屌你老母

仆街仔，當初出賣我地巴打